做乜歧視D讀緊幼稚園既曳細佬?

是咁的，老人家冇啦啦拿返舊事黎講，唔講我都唔記得。

我讀緊幼稚園既時候好撚曳，成日周圍跑黎跑去，跳黎跳去。有日姑婆搞家庭聚會，同我爺爺講唔好帶我同我老媽子去，驚我失禮。我屌你老母，我爺爺真係唔撚帶我去，佢帶左我堂哥同堂弟去，呢兩條友真係好撚乖好撚靜，仲好似好好學，成日拿書刨。

我失禮咩？我會周圍柯屎柯屎？我會拿屎扔你咩？我會亂咁偷野，斬人咩？我只不過係貪玩好動，基本野我都係識既。我冇拿住本書刨係唔係好撚失禮你？

姑婆走左，我都冇去到葬禮，我驚失禮。
以家Ｄ老人家問我野，我都hea 9佢地。（Model answer : 哦，嗯，我唔知）

利申：讀緊Ｕ，其他２條友ＨＤ中。

推

我係廢J

你是對的

小氣到。。。

小氣到不是男人

依句真，咁大個人，仲要男人竟然仲計較咁耐之前既事

我認我係小氣，但我見姑婆唔夠1-2次，從此佢就好似block撚左我，無論咩事都會同爺爺講唔好帶我去。
我屌你咩，我得撚罪你乜撚野。根本就歧9視我，你都幾十歲人咁對個幾歲既細佬，你有冇問題 又話老家人好錫d細佬，那有